下次藍絲遊行搞個反包圍有冇得諗？

屌佢班仆街 今日我哋少人嗰時就恰鳩我哋啲人 咁下次我哋反包圍佢哋 一見到廢老郁手就幫拖 有冇得諗？認真問的

pish 真喺好撚嬲 見到隔離po有個15歲妹妹比人打 屌佢老母 廢中廢老 社會垃圾 淨係識倚老賣老 食屎狗

pish

自推

擺明做show 等班廢老廢共廢官打飛機，咪俾佢地陰到，7.1見

推啊

聽朝見

我諗緊可唔可以到時混入藍絲偷拍!

我驚到時重手左 會打死幾件垃圾廢老

班阿伯一年可能出嚟行得一次，
就算阿爺再吹雞都怕佢地行唔郁

少人我都去，肯定大部分藍絲就算有片開都唔敢幫拖